直播【4點鐘調查你，Sir！】 街站宣傳罷課遭跪頸濫捕 中學生平台成員反擊克警暴行

【4點鐘調查你，Sir！】
街站宣傳罷課遭跪頸濫捕
中學生平台成員反擊克警暴行

蘋果動新聞 HK Apple Daily
1.67M subscribers

請大家 參與620罷工罷課公投

遊行有狗 集會有狗 周街都有狗
無差別打人跪頸

今次有目的地針對學生籌備平台
包抄 跪頸

勿讓孩子再受傷害

團結 參與罷工罷課

呢個係現時 安全而合法嘅抗爭行為

必須要知道 大家手握最強武器

民意

三罷公投 主權在民